點解淨係得人類死後先有去天堂地獄之分？

昆蟲植物呢啲有生命嘅野就無？

係咪因爲人類帶住罪名死亡？

Why?

因為個故事係人類作嘅

小說睇下就算啦，唔好咁認真

Transformer 都有天堂

因為人有原罪，動物無。